［你問我答］我咁大個仔 無一次試過比女拒絕

我咁大個仔 又窮又矮又醜
但未試過比女拒絕
歡迎隨便發問

因為連比我追求既機會都無

食雞食唔食埋雞皮

gay

識食一定食埋

咁你識唔識食

我寧願孤獨終老都唔搞gay!

最鍾意食雞皮

食橙食唔食埋橙皮

唔食啦 好苦

咁你梗係溝唔女啦 苦都唔識吃

我食苦瓜架

做兵都唔收你？

入伍表都無張比我填

太多人交 所以佢已經唔想主動派表

我係當兵都要做後備